如可放開你

從不再玩遊戲

hello 樓主

我求其9開

之前有個同學status都係橡筋，唔知佢而家點

好少聽呢首

Hello
你個心呢

多gp

建議關心下身邊嘅人

傾向你
開啤酒

你係咪暗示要關心下你

有人講自己野咁啱諗起依首歌

又飲
肥喎

是但啦
已經不重要

串撚到

我同佢講only
依d依基本野黎ok?
好似我關心你咁

關心過，佢冇覆

Hello樓主

我覺得我思路正確

真咩

你唔出聲

能肥得可愛

你從來冇比機會我關心

過多段時間再關心過
佢唔想講都逼唔到佢